有冇人隻腳成日無啦啦淤或者損左?

膝頭位或者小腿骨個到唔知點解會出現淤積或者損左
每次好不容易等佢好番又出現新嘅好撚難睇
點算好

跪係到？

我都係 明明冇撞親

我都係 雖然本身係好易瘀既人
但真係唔覺有撞過膝頭附近啲位
同埋禁落去唔多痛

咁樣係有病wo
血小板有問題?

我見啲女仔通常都係咁

是咪膝頭

好驚喎

有冇具體名比我google一下

我都係
老豆成日問我"又仆街呀??"
但係明明我都好似冇撞親過

我建議你去睇醫生 因為可能有事

患者揮手
可以google下血小板減少性紫癜
去睇醫生檢查下啦

睇醫生
似血小板問題